現實生活中有冇見過陳冠希、吳彥祖呢種級數嘅靚仔？

其實香港有好多靚仔，但喺現實生活中我就真係冇乜見過有以上呢兩位級數嘅靚仔。你哋有冇見過？

P.s 覺得呢兩位男神都有份邪氣嘅感覺

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

平時照鏡會見到

係

見過陳冠希算唔算？

已pin

照鏡日日見

陳冠希係咪陳冠希咁嘅質素呀問黎都多鳩餘

我男朋友就係呢啲級數

有 余文樂就係

冇

吓？真係咩？點解咁嘅？

係呀，陳冠希真係陳冠希咁靚仔。
當年跑馬地英皇間Pink Mao Mao

有 公司男神 但已經冇做
上海人黎 charm到仆街

有口才有女有錢有大佬照

冇
佢兩個真係百萬人中先出到一個嘅完美華人靚仔

下 咪玩
都唔同級數
余文樂比起普通人 都係一般

有，郵差黎
應該唔係混血，但有硬照model嘅級數
好大隻好型

利：非gay

我靚仔過佢地計唔計？

你撚有男朋友咩

你話冇就冇啦

所以百萬人中出都無問題

莫竣名？